[開箱]SCUF自訂PS4手制

多圖少字

咩都未set，仲未用上手，開左箱先算

幾錢？

好型 不過個手制貴到買到部機
巴打玩咩Game多？

支持開箱

功能上有咩特別？

個手把d質地

留名支持

請問幾銀？

120usd左右，有背面多兩粒制用，蘑菇制可以任換，l2 r2可以較一舊野頂住可以快射，好多功能

個背面整到咁有咩用

防滑同好拎d

但我拆左背面兩個制，有d頂手唔慣

我都唔鍾意呢啲

背果兩粒制有咩用

比你Customize, 即係可能玩槍Game用刀可以Key落果個制到（好似係）

唔可以攞嚟玩dark souls

點解？

仲有我幾鐘意一點，l2 r2 有得較彈力，可以較好鬆或者好緊

咁貴掉爛唔捨得

假撚咁

L2 R2掣有無得整到類似ps2手掣咁

即係點